一人一個垃圾Apple app

雖然Apple app通常比Android app好，但都有一d app亂鳩來。
幾日前我買左Cambridge Advanced Learner’s Dictionary, 4th edition，佢老味一d普通字查唔到，例如velodrome,有d字連續出現，例例例例如coax。仲仲仲仲有好唔user friendly, 唔同意思分幾版出，查一個字要揭幾版。隻app四年前已有，更新左幾次都係咁垃圾，我想refund,send左幾封email冇人回我
Velodrome查唔到

第一頁coax

下一個字又係coax,同上一頁完全相同

第三頁，你老味係，又係coax

第四頁先正常返

有冇人有Oxford dictionary?同我交換ok?